[勝利者] 蕭若元：脫歐議案被否決，各位蕭生Hater見到我既神級預測未？哈哈！

由中美爆大戰到梁振英上台後的預測一一準確無誤

如今脫歐議案被否決在我一早的預則下一語中的，各位我既Haters見到未？哈哈

其實脫歐被否決是顯然易見，為何香港沒有KOL出聲只係得我一個夠瞻講？

破燈